將根本打做跟本嘅人

無論佢講嘅內容幾有說服都好，我都下意識咁覺得佢係弱智

哥本哈跟

將幾有說服力打做幾有說服又點睇

打漏同打錯係唔同架喎師傅

無論樓豬講嘅內容幾有說服都好，我都下意識咁覺得佢係弱智

今次認真post，唔好搞事==

就好似鬧交打錯字 氣勢輸一半

Exactly

劫？